/* Localized versions of Info.plist keys */

"First Last"= "名字尾页";
"I am in need of help ASAP. I am currently at -"="我需要紧急帮助。我目前在 -\n";
"First" = "名字";
"Last" = "姓";
"Choose Contact" = "选择联系人";
"Can't call using this device" = "不能兼容这个设备";
"My Contacts" = "我的联系人";
"Facebook Requires iOS 6.0" = "Facebook需要iOS6.0版本";
"Social" = "社交";
"No Twitter Account Set on My Device" = "我的设备上没有推特帐户设置";
"Gadgets" = "小工具";
"Sound - ON" = "警报器-打开";
"Torch & Sound - ON" = "警报器&手电筒- 打开";
"Torch - ON" = "手电筒 -  打开";
"Done" = "完成";
"No Location" = "没有定位";
"Police" = "警方";
"Fire" = "消防";
"Hospital" = "医院";
"Police - Phone number" = "警方 - 电话号码";
"Fire - Phone number" = "消防 - 电话号码";
"Hospital - Phone number" = "医院 - 电话号码";
"Confirm" = "确认";
"Restore saved contacts, message & location ?" = "恢复已保存的联系人，信息和位置吗 ?";
"Information Reset" = "信息的重新设置";
"Cancel" = "取消";
"Ok" = "Ok";
"Set above Numbers ?" = "设置上面的数字吗 ?";
"Call" = "呼叫";
"Updates"="更新";
"Earthquakes"="地震";